%подсказки по LaTeX http://mydebianblog.blogspot.ru/2008/11/latex.html] 
\documentclass[a4paper,14pt]{extreport}
%\documentclass[a4paper,14pt]{report} %размер бумаги устанавливаем А4, шрифт 12пунктов
\renewcommand{\baselinestretch}{1.5} %1,5 междустрочный интервал
\usepackage{ucs}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8x]{inputenc} % Включаем поддержку UTF8
%\usepackage{times} % Шрифт Times New Roman
\usepackage[small]{titlesec} % чуть уменьшаем размер заголовков глав и разделов
\usepackage[english,russian]{babel}%используем русский и английский языки с переносами
\usepackage{amssymb,amsfonts,amsmath,mathtext,cite,enumerate,float}
\usepackage{indentfirst} %Включаем первый отступ для абзаца
\usepackage{geometry} % Меняем поля страницы
\geometry{left=2cm}% левое поле
\geometry{right=1.5cm}% правое поле
\geometry{top=1cm}% верхнее поле
\geometry{bottom=2cm}% нижнее поле
\usepackage[final]{graphicx}
\graphicspath{{images/}}%путь к рисункам
\RequirePackage{caption}
\DeclareCaptionLabelSeparator{defffis}{ -- }
\captionsetup{justification=centering,labelsep=defffis}
\renewcommand{\theenumi}{\arabic{enumi}}% Меняем везде перечисления на цифра.цифра
\renewcommand{\labelenumi}{\arabic{enumi}}% Меняем везде перечисления на цифра.цифра
\renewcommand{\theenumii}{.\arabic{enumii}}% Меняем везде перечисления на цифра.цифра
\renewcommand{\labelenumii}{\arabic{enumi}.\arabic{enumii}.}% Меняем везде перечисления на цифра.цифра
\renewcommand{\theenumiii}{.\arabic{enumiii}}% Меняем везде перечисления на цифра.цифра
\renewcommand{\labelenumiii}{\arabic{enumi}.\arabic{enumii}.\arabic{enumiii}.}% Меняем везде перечисления на цифра.цифра
\usepackage{xcolor}	%цветовые настройки гиперссылок
\usepackage{hyperref} %генерация гиперссылок
% Цвета для гиперссылок
\definecolor{linkcolor}{HTML}{799B03} % цвет ссылок
\definecolor{urlcolor}{HTML}{799B03} % цвет гиперссылок

\hypersetup{pdfstartview=FitH,  linkcolor=linkcolor,urlcolor=urlcolor, colorlinks=true}
%opening
\title{Инструкция по настройке LaTeX}
\date{2016}
\begin{document}
	\maketitle
	\tableofcontents % это оглавление, которое генерируется автоматически
	\newpage
	\input{manual}
\end{document}